大搜捕捕完又放人黑警根本就係公仔紙人

DLLM成班紙片人，聽到啲乜9人民日報環球時報喺度念咒就即刻仆出去瀨鞋底，國安公署都未出聲，幾時到你班紙人出黎丫! 好啦搞到一鑊粥，中央諗住敗登上台可以抖吓氣啦，點知而家畀你班仆街搞到又唔知邊個要受制裁!

黑警真係好撚柒我真係恭喜你呀，中央而家話有證據就告，無證據就放人! 放人啦屌!!

中聯辦、國安公署：堅定支持香港警方嚴正執法

據中聯辦網訊，中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室發言人1月6日發表談話表示，香港警方今天（1月6日）依法拘捕了戴耀廷等53名策劃組織實施所謂「35+」和「攬炒十步曲」、實踐「癱瘓香港特別行政區政府」目標的相關人員。有必要指出，被拘捕人員已涉嫌違反香港國安法第二十二條規定的顛覆國家政權罪。對香港警方依據香港國安法採取的執法行動，以及特區政府堅決維護香港國家安全的嚴正表態，我們表示堅定支持。

發言人指出，沒有國家安全，就沒有香港的長期繁榮穩定。我們堅決支持香港警方嚴正執法，堅決支持將有策略地組織或實施癱瘓政府的涉嫌違法人員，與一般受誤導參加所謂「初選」投票的民眾區分開來。相信廣大市民能夠看清戴耀廷等人的險惡居心和對香港社會的危害，共同自覺維護國家安全，維護香港社會整體利益。

發言人最後強調，香港國安法頒布實施後，香港開啟了由亂向治的轉折。事實證明，只有全面準確落實香港國安法、堅定嚴格執行香港國安法，國家安全、香港社會安定和市民安寧才能得到切實保障，「一國兩制」才能在正確的軌道上行穩致遠。

任何人犯國安法必受法律制裁

昨日，中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全公署發言人亦表示，堅決支持香港警方對戴耀廷等人依法實施的拘捕行動。

香港警方昨日以涉嫌違反香港國安法拘捕53人，其中包括組織、策劃「35＋」「初選」，涉嫌從事顛覆國家政權活動的戴耀廷。駐港國家安全公署發言人指出，任何人觸犯香港國安法都必須受到法律的制裁，中央駐港國安公署堅決支持香港警方依法履職，堅決依法打擊任何危害國家安全的行為。

唔柒都柒咗，唔咁講可以點講? 唔通玩割度咩!

大大個公署，有邊次係佢哋真正做嘢丫

根本就係班黑警以為自己CIA上身

其實我唔明,

呢個行動, 同一時間拉53人, 出動成1000個警察
事先又要收集情報, 又拿埋法官手令
背後一定又係國安公署APPROVE晒啦
又出嚟話歹毒, 又乜又物

突然間, 又話保釋「唔告住」？

點解咁兒戲？

乜國家安全, 係咁兒戲架咩？

仲有中歐經濟協議 應該過唔到EU parliament

如果係國安公署出手，無人可以全身而退啦，支那國有板你睇啦。

btw 黑警以國安名義殺人都得㗎，唔洗乜攞令嘅

還原基本步，又由day1開始